有冇人聽完男排女將首歌覺得好有跑online feel?

雖然首歌麻麻地
但好有當年牙欣喺跑online唱主題曲嘅feel

STEPHY

stephy no.1

Stephy世一

開post唔貼link

fantasy tale正好多

聽日要支持

G chi麗欣

下面嗰首真係童年回憶

你都係？

緊係啦糊仔同係90後

你唔係99 98？

樓豬又開膠po

你曹操嚟㗎？

咁啱心血來潮睇下樓豬有冇開咩垃圾po